露營whatsapp grp

總之係關於露營既嘢都傾得! 老手/新手都入得
志在大家交流下經驗/資訊
我地群既定位係討論為主，約伴為次。無定期搞camp/聚，但都歡迎大家搵腳既。
暫時已有63個露營友入左group，80-90後佔多數。
有興趣加入既朋友, 請pm電話姓名俾我!

上次入果啲唔出黎會踢人

Lihkg有得pm

點pm